去優品360、美心、東海堂買野要揀清揀楚

消費者比得錢你賺，梗係要揀岩先買架啦

呢個okay 犯唔犯法actually

犯。。。。

推

唔犯，如果對方覺得有問題可以叫你賠，你賠左就無犯法啦。
至於對方會唔會叫你賠…我估同對方有無人手應付你有關

點會唔犯法按凹左即係有damage

中國人都黎獻計...
福建幫慘被割席